有冇人網上買過Lenovo？

有冇得自己揀時間送貨？準唔準時？

早幾日買左部x1c 6th
佢話11號先到